Pccw Nowtv 誠聘網上銷售員(Online Sales)

Pccw Nowtv 誠聘網上銷售員(Online Sales)

網上銷售Pccw Nowtv 家居上網
(無需外出簽單)

工作地點：葵興Office (甲級寫字樓)

入職要求：
有銷售經驗者優先（無亦可考慮）

福利：醫療卡，Shell油卡，14天大假，約滿酬金

薪金：平均$15000-$25000

詳情Whatsapp 6098 6860 查詢

底薪幾多 返幾點到幾點 一星期返幾多日 乜柒都唔講 on99

返星期一至六
14:00-10:00/13:00-21:00
有一小時食飯

$6000底

再加傭金

每張單大約$500-$1500不等

頭三個月TARGET 有折(5。6。8折）

平均每月$20000-$25000

Push

👍